[古典撚]星期日朝早聽番首巴赫真係爽撚

訓到自然醒 行出街 聽住歌德堡 突登較細聲
聽到埋環境聲 車聲 人聲 風聲
成個人feel到平靜落黎